請讀soc sci嘅巴絲入一入

想問吓你地讀成點
覺得呢科幾有趣

讀落幾有趣，但係你預左畢業後要乞食

利申 廢U

樓主點解要串我地

Soc sci咁闊 你讀邊範？

我冇讀呀
但係覺得political science幾有趣

有冇勁人入到智庫/政策研究所？

唔好啊 你會後悔㗎 等乞食啦

有 不過識親都幾乎係US Top 20大學讀political science

咁不了 那有錢

唔係專科
要有乞食既心理準備
除非你去政黨/智庫/政策研究方面發展
或者讀到好top 之後去教書

香港唔係無，我都識local u + local MPhil既人好撚勁，都做智庫個類，不過都考緊美帝PhD

btw，我識個堆好多都係 喺US Top U讀埋PG/PhD，全部有scholarship，你夠叻既話都可以讀，唔關錢事

year one了
quit u博去外國風險太大

忍住 唔踢爆樓豬

真係有性趣

我都想讀econ